<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<openerp>
    <template id="hr_contract_print_report">
        <t t-call="report.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <!--<t t-call="report.internal_layout">-->
                <t t-call="report.external_layout">
                    <div class="page">
                        <table class="table table-condensed" style="border:1px solid black">
                            <body>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">This Agreement (the
                                        “Agreement”)
                                        is made this Contract creation <span t-field="o.date_start"/> day <span t-field="o.date_start"  t-field-options='{"format": "DD"}'/> (the “Date of Signature”) by and
                                        between:

                                        1) Polaris for Project Management , a company organized and existing under the
                                        laws
                                        of Egypt, and located at plot 45 1st area – developers – North Extension 6th of
                                        October Giza ; and represented in the signing of this Agreement Mr. Mohammed
                                        Kassem
                                        in his capacity as Chairman , (hereinafter referred to as “Employer”);

                                        2) Mr. employee name Egyptian, National ID No. id number with an address at
                                        address
                                        (referred to as "Employee").
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">حُرر هذا العقد )"العقد") يوم
                                        تاريخ
                                        العقد الــمـــوافــــــــق اسم اليوم تــــاريـــــــخ الـــتــوقـــــيــــع")
                                        بــــيــــــــن كــل من:

                                        1 - شركة بـــــولاريس لادارة الـــــمــشـــــروعـــات ، شــــركـــة
                                        مؤســــــســـــة
                                        وخـــــاضعـــــة لأحـــــكــام الـــــــقـــانـــون المــصري، وكائـنــــــــة
                                        فـــــــــي الـــــــــــــقـطـعة 45 المــــــنـطــــــقـــــة الاولى بالمطورين
                                        –
                                        التوسعات الشمالية 6 اكتوبر، الجيزة، ويمثلها في التـــــــــوقيع على هذا العقد
                                        السيد/
                                        محمد قاسم رئيس مجلس ادارة الشـــــركة ، (ويــــشار إلـيـــــــــــــه فيما يلي
                                        بــ
                                        "رب العمل")؛

                                        2 – السيد / اسم الموظف بطاقة رقم قومى رقم / رقم البطاقة الموجود داخل بياناته
                                        والمقيم
                                        فى عنوانه ويـــشار إليه فيما يلي بــ "الموظف").
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Whereas, The Employer is an
                                        international company that works in development of industrial parks, projects
                                        management, and wishes to hire the Employee;

                                        Whereas, The Employee desires to work for the Employer and obtains the necessary
                                        qualifications for performing the duties specified by the Employer ; and
                                        Now therefore, both Parties declare their legal capacity to contract and agree
                                        as
                                        follows:
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">حيث أن رب العمل شركة عالمية
                                        تعمل
                                        في مجال تنمية المناطق الصناعية وإدارة المشروعات وترغب في تعيين الموظف للعمل
                                        لديها؛

                                        وحيث أن الموظف يرغب في العمل لدى صاحب العمل ولديه الخبرات اللازمة لأداء المهام
                                        المُكلف بها من جانب صاحب العمل ؛ وعليه ، وحيث أن الاطراف أقرا بأهليتهما
                                        القانونية
                                        للتعاقد وقد إتفقا على ما يلي:
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article )1(
                                        1.1 The foregoing Preamble, Annexes hereto, Employer's regulations and any other
                                        decrees issued by the Employer in accordance with applicable laws, all
                                        considered as
                                        an integral part of this Agreement

                                        1.2 This Agreement prevails to any other executed contracts or exchanged
                                        correspondences between the Parties prior to this Agreement.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (1)
                                        1.1 يعتبر التمهيد السابق وملاحق هذا العقد وكذلك لوائح العمل الخاصة بصاحب العمل
                                        وأية
                                        قرارات أخرى يصدرها صاحب العمل وفقا لأحكام القانون جزء لا يتجزأ من هذا العقد.

                                        2.1 يسود هذا العقد كافة العقود الموقعة و المراسلات المتبادلة بين الأطراف قبل
                                        إبرام
                                        هذا العقد.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article )2(
                                        2.1 The term of this Agreement shall be starting from duration start date and
                                        ending
                                        at duration end date
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (2)
                                        2-1 مـــدة هذا العقد تبدأ من بداية مدة العقد وتنتــــــهي في نهاية العقد
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">2.2 This Agreement shall
                                        terminate
                                        after lapse of its term. In case the Employer does not desire to renew this
                                        Agreement, the Employer shall inform the Employee one (1) month before the
                                        expiry of
                                        this Agreement. The Employer may require amending any of the terms of the
                                        renewed
                                        Agreement or executing new agreement(s) for other renewed terms.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">2-2 ينتهي هذا العقد بإنتهاء
                                        مدته،
                                        وفي حالة عدم رغبة صاحب العمل في تجديد هذا العقد وجب عليه ان يخطر الموظف بذلك قبل
                                        نهاية هذا العقد بشهر علي الأقل. كما يحق لصاحب العمل ان يعدل اى بند من بنود العقد
                                        المجدد، او ابرام عقد (عقود) جديدة لمدد اخرى.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">2.3 The Employer has the right
                                        to
                                        terminate this Agreement without any rights to the Employee to claim
                                        compensation
                                        for non-renewal.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">2- 3يحق لصاحب العمل عدم تجديد
                                        العقد دون إى حقوق للعامل فى المطالبة بالتعويض عن عدم التجديد.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">2.4The Parties agree that the
                                        terms and provisions of this Agreement shall not be in force except from the
                                        Effective Date referred to under Article (5.1).
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">2-4إتفق الاطراف على أن أحكام
                                        وبنود
                                        هذا العقد لن تسري إلا من تاريخ السريان المحدد فى المادة (5-1) .
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article )3(
                                        3.1 The Employer appoints the Employee, who hereby accepts such appointment as
                                        job
                                        title
                                        3.2 The scope of work shall be determined by the Employer and to be changed from
                                        time to time as per work requirements.
                                        3.3 In all cases, the Employee shall exert his best endeavors and shall perform
                                        the
                                        work in a manner satisfactory to the Employer.
                                        3.4 The Employee shall comply with the internal regulations issued by the
                                        Employer
                                        from time to time.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (3)
                                        3-1 يعين صاحب العمل الموظف – القــابل لذلك – بوظيـــــفة اسم الوظيفة
                                        3-2 يحدد صاحب العمل نطاق العمل الذي يمكن ان يتغير من وقت لآخر وفقاً لمتطلبات
                                        العمل.
                                        3-3 وفى كل الأحوال فعلى الموظف أن يبذل فى عمله أقصى جهد وأن يؤديه على نحو مرضى
                                        لصاحب
                                        العمل.
                                        3-4 يلتزم الموظف باتباع اللوائح الداخلية التى يصدرها صاحب العمل من وقت لآخر.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">
                                        Article (4)
                                        4.1 The Employer shall pay the Employee in consideration for carrying out the
                                        obligation of his post, a monthly Net salary of EGP wage “net salary” (Only
                                        number
                                        with text Egyptian pounds).
                                        4.2 The Employee's salary shall include all increments prescribed by law,
                                        including
                                        the high living cost increments calculated on the basis of the highest
                                        percentage
                                        specified by law and health insurance coverage.
                                        4.3 The Employer shall pay the Employee's monthly salary and any outstanding
                                        amounts, which may be due to him in Egyptian pounds.
                                        4.4 Payment shall be effected during the first Five (5) days of each month after
                                        deducting the taxes and social insurance incurred under the law and any other
                                        payable dues in accordance with the Laws.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">
                                        المادة (4)
                                        4-1 يدفع صاحب العمل للموظف مقابل قيامه بالتزامات وظيفته راتبا شهرياً صافي قدره
                                        المرتب المتفق عليه جم (فقط التفقيط جنيه مصرى لا غير) .
                                        4-2 يتضمن أجر الموظف جميع العلاوات المقررة قانونا بما فى ذلك علاوة غلاء المعيشة
                                        محسوبة على اساس أقصى النسب المحددة قانوناً، وتغطية شاملة للتأمين الصحى.

                                        4-3يدفع صاحب العمل أجر الموظف الشهرى وأى مستحقات له بالجنيه المصري.

                                        4-4 يتقاضى الموظف راتبه فى خلال الايام الخمسة (5) الأولى من كل شهر وذلك بعد خصم
                                        الضرائب والتأمينات الاجتماعية المستحقة قانوناً، وأى ديون مستحقة الأداء فى الحدود
                                        المنصوص عليها قانونا .

                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article )5(

                                        5.1 The Employee shall, within thirty (30) days from the Date of Signature of
                                        this
                                        Agreement, submit the documents and certificates of his appointment (the
                                        “Effective
                                        Date”) as required under the Labor Law.

                                        5.2 The Employee acknowledges the validity and authenticity of information and
                                        documents supplied by him/her to the Employer. Any false information or invalid
                                        document shall lead directly to the termination of this Agreement without any
                                        notices or taking any judicial actions without any rights for the Employee to
                                        claim
                                        for any indemnifications or bonus of whatsoever kind.

                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (5)

                                        5-1 يلتزم ا لموظف خلال ثلاثين (30) يوما من تاريخ التوقيع بتسليم المستندات
                                        المطلوبة
                                        منه ومسوغات التعيين ("تاريخ السريان")، كما هو مطلوب وفقا لقانون العمل.
                                        5-2 يقر الموظف بصحة ومصداقية البيانات والمستندات المُقدمة لصاحب العمل، ويترتب
                                        علي
                                        الإدلاء بأية بيانات مخالفة للحقيقة أو تقديم أي مستندات غير صحيحة اعتبار العقد
                                        مفسوخاً من تلقاء نفسه دون إخطار أو إنذار أو اتخاذ أى اجراء قضائى ولا يحق للموظف
                                        طلب
                                        أي تعويض أو مكافأة من أي نوع.


                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article (6)

                                        A probation period of three (3) months starting at the Effective Date of this
                                        Agreement is agreed upon between the parties. During such probation period the
                                        Employer is entitled to terminate this Agreement without any notice or judicial
                                        order. The Employee acknowledges that he has no indemnification or end of
                                        service
                                        compensation or any type of bonus until the end of probation period.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (6)


                                        اتفق الأطراف على أن تكون هناك فترة اختبار لمدة ثلاثة (3) أشهر تبدأ من تاريخ
                                        سريان
                                        هذا العقد. ولرب العمل وحده الحق في إنهاء هذا العقد خلال مدة الاختبار دون أخطار
                                        او
                                        امر قضائي ولا يحق للموظف أي تعويض او نوع من أنواع مكافأة نهاية الخدمة حتى انتهاء
                                        مدة
                                        الأختبار.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">
                                        Article(7(

                                        7.1 The Employee agrees to work at any place in Arab Republic of Egypt
                                        determined by
                                        the Employer for performing his scope of work as required by the Employer,
                                        either
                                        temporarily or permanently, in positions determined by the Employer which shall
                                        be
                                        in same degree and salary of the Employee’s current position without any rights
                                        to
                                        the Employee that may be incurred for the performance of the scope of work.
                                        7.2 The Employer may require from the Employee to work outside Egypt as
                                        determined
                                        by the Employer for work purposes.
                                        And requirements without any rights to the Employee that may be incurred with
                                        respect of required remuneration in this respect.
                                        7.3 The Employee agrees that the Employer has the right to assign to the
                                        Employee
                                        any other work or job which shall fall under same qualifications of the Employee
                                        or
                                        training experiences gained by the Employer.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">
                                        المادة (7)

                                        7-1وافق الموظف على العمل في أي مكان يحدده صاحب العمل داخل جمهورية مصر العربية
                                        للقيام
                                        بنطاق العمل سواء بصفة مؤقتة أو دائمه وفقاً لإحتياجات صاحب العمل وذلك في وظيفة
                                        يحددها
                                        صاحب العمل بنفس المرتب والدرجة التي يعمل بها الموظف حالياً، وذلك دون أى حقوق
                                        تترتب
                                        للعامل بشأن أى بدلات تُصرف له لأغراض تنفيذ نطاق العمل.
                                        7-2 يحق لصاحب العمل أن يطلب من الموظف العمل خارج جمهورية مصر العربية وفقاً لحاجة
                                        ومقتضيات العمل التي يحددها صاحب العمل،
                                        وذلك دون أى حقوق تترتب للعامل بشأن أى بدلات تصرف له فى هذا الشأن.

                                        7-3 وافق الموظف على أن لصاحب العمل الحق في أن يطلب منه القيام بأي عمل أخر مما
                                        يقع في
                                        نطاق مؤهلاته أو الخبرة التي إكتسبها من تدريب صاحب العمل له.

                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article (8(
                                        8.1 The Employee undertakes to perform the work assigned to him in person and to
                                        devote all his time and attention to undertake work assigned to him as
                                        determined by
                                        the Employer.
                                        8.2 The Employee agrees that the Employer may modify at any time the working
                                        days
                                        and hours determined in its internal regulations provided that such modified
                                        days
                                        and hours do not exceed the maximum working days and hours determined under the
                                        Labor Law.
                                        8.3 The Employer shall determine the Employee’s annual vacation and other
                                        vacations
                                        according to the work requirements and circumstances. In case the Employee does
                                        not
                                        submit a written request to take any of his vacations in the dates specified by
                                        the
                                        Employer during the year, the Employee shall not claim for its consideration
                                        unless
                                        otherwise the Employer refuses in writing such vacation.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة(8)
                                        8-1 يتعهد الموظف بأن يؤدي العمل المكلف به بنفسه وبأن يكرس كل وقته وإهتمامه
                                        للقيام
                                        بالاعمال الموكله إليه لدى صاحب العمل طبقاً لما يحدده صاحب العمل.
                                        8-2 وافق الموظف على أن لصاحب العمل الحق في تعديل أيام وساعات العمل المحددة في
                                        اللوائح الداخلية في أي وقت طالما كانت الأيام والساعات المعدلة لا تتجاوز الحد
                                        الأقصى
                                        لساعات العمل المحدد في قانون العمل.
                                        8-3يحدد صاحب العمل مواعيد الأجازة السنوية والأجازات الاخرى للموظف حسب مقتضيات
                                        العمل
                                        وظروفه، وإذا لم يتقدم الموظف بطلب كتابى للقيام بأى من أجازاته المُستحقة له خلال
                                        السنة فى المواعيد المحددة من قبل صاحب العمل، فلا يجوز له المطالبة باى مقابل مادى
                                        لها
                                        ما لم يكن صاحب العمل قد رفض كتابةً قيامه بالأجازة لدواعى العمل.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article (9)
                                        The Employer may require the Employee to enroll in a training course(s) to
                                        enhance
                                        his level of scientific or practical qualifications, or to qualify him to do
                                        certain
                                        work inside Arab Republic of Egypt or abroad. In such case, the Employee is
                                        committed to continue at his work for the Employer for one (1) year starting
                                        from
                                        the end of training period. Such one (1) year period may be increased by the
                                        Employer according to work requirements. If the Employee does not work for a
                                        year
                                        following the end of the training period, the Employee shall pay all expenses of
                                        training as incurred by the Employer. Further, the Employer is entitled to claim
                                        indemnification for losses incurred due to the Employee’s termination.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (9)
                                        يحق لصاحب العمل ان يطلب من الموظف ان يلتحق بدورة (دورات) تدريبية للنهوض بمؤهلاته
                                        العلمية أو العملية أو لتأهيله للقيام بعمل معين فى داخل أو خارج جمهورية مصر
                                        العربية.
                                        في هذه الحالة يلتزم الموظف بالإستمرار فى العمل لدي صاحب العمل لمدة سنة لاحقة على
                                        إنتهاء فترة التدريب الذي قام به صاحب العمل. ويجوز زيادة مدة السنة بإخطار من صاحب
                                        العمل حسب مقتضيات العمل. وإذا لم يعمل الموظف لمدة سنة تبدأ من إنتهاء فترة
                                        التدريب،أصبح ملزماً بدفع تكاليف التدريب التي تحملها صاحب العمل، ويحق لصاحب العمل
                                        مطالبته بالتعويض عما لحقه من خسارة بسبب إنهاء العقد من جانب الموظف.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article (10)

                                        10.1 The Employee shall keep confidentiality of all information, knowledge or
                                        data
                                        pertaining to the Employer's scope of work and the Employer’s information given
                                        to
                                        the Employee during his employment term for purposes of work performance.


                                        10.2 The Employee agrees not to use or to disclose directly or indirectly such
                                        information, knowledge or data given to him for reasons of his work to any
                                        person or
                                        entity.
                                        10.3 Provisions of this Article shall remain in full force for (5) five years
                                        after
                                        termination or expiration of this Agreement for any reason.
                                        10.4Any infringement to the provisions of this Article shall be considered a
                                        legal
                                        reason for immediate termination of this Agreement without any notice or taking
                                        any
                                        judicial action, and with rights to the Employee in such case.
                                        10.5The Employee shall be responsible for all direct and indirect damages and/or
                                        loss resulting from any disclosure or use of confidential information during the
                                        term of this Agreement or after its termination.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (10)

                                        10-1 يتعهد الموظــف بالمحافظـــة علي سرية المعلومات اوالمعرفة اوالبـيانات
                                        المتعــلقة
                                        بنطاق العمل والمعلومات الخاصة بصاحب العمل والتي يحصـل عليها الموظـف خلال مدة
                                        عـمــله
                                        بسبب أو بمناسبة تأدية عمله.

                                        10-2 يلتزم الموظف بعدم استخدام أو إفشاء هذه المعلومات والمعرفة والبيانات المعطاه
                                        له
                                        بمناسبة عمله، سواء بطريق مباشر أو غير مباشر الى أى شخص او جهة.
                                        10-3 تظل أحكام هذه المادة سارية لمدة خمس (5) سنوات بعد إنقضاء علاقة العمل لأي
                                        سبب من
                                        الأسباب.
                                        10-4 يعتبر أي إخلال بأحكام هذه المادة سبباً مشروعاً للإنهاء الفوري لهذا العقد
                                        بدون
                                        أي إخطار أو اتخاذ اى اجراء قضائى، وذلك بدون أى حقوق للعامل فى هذه الحالة.
                                        10-5يعتبرالموظف مسئولاً عن كافة الأضرار المباشرة والغير مباشرة الناتجة عن أي
                                        إفشاء
                                        أو استخدام للمعلومات السرية خلال مدة العقد أو حتى بعد انتهائه.

                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article (11)

                                        11.1 The Employee shall, at all times, respect the integrity of his position and
                                        observe good conduct, appearance, behavior and reputation.
                                        11.2 During the term hereof, the Employee shall devote his time and attention to
                                        his
                                        duties and shall exert his best endeavors to promote, develop and extend the
                                        business of the Employer.
                                        11.3 The Employee shall not, without written authorization from the Employer,
                                        engage
                                        in any work for a third party which is compete, perform similar business or have
                                        a
                                        business relationship with the Employer with or without remuneration even
                                        outside
                                        official working hours, provisions of this Article shall remain in full force
                                        for
                                        (3) three years after termination or expiration of this Agreement for any
                                        reason.
                                        11.4The Employee shall not directly or indirectly engage in, or have an interest
                                        in
                                        other entity of whatsoever kind which competes with the Employer or working in
                                        same
                                        field, without prior written approval by the Employer.
                                        11.5 The Employee shall be bound to notify the Employer in the event of any
                                        conflict
                                        arising between the Employer’s interests and the Employee's personal interest.
                                        The
                                        Employee shall also notify the Employer of any property, interest or personal
                                        connections that may affect his performance and integrity at work.


                                        11.6 The Employee shall act in a respectful manner with the Employer’s
                                        customers,
                                        clients, suppliers and/or any party dealing with the Employer.
                                        11.7The Employee shall refrain from undertaking any of the following, except
                                        after
                                        the written approval of the Employer:
                                        a) Compete with the Employer either directly or indirectly.
                                        b) Serve as director, officer, or consultant with other entity or person.
                                        c) Usurp for him or divert to another person a business opportunity that belongs
                                        to,
                                        has been developed by or is available to the Employer or for which it has been
                                        negotiating.
                                        d) Perform any business related to the business and activities of the Employer,
                                        and
                                        the articles of incorporation and the commercial registry of the Employer
                                        whether
                                        directly or through third parties.
                                        e) Refrain from accepting any sums, commissions, fees, or cash or in kind gifts
                                        from
                                        clients and/or sellers or suppliers of goods and services working with the
                                        Employer.
                                        11.8 The Employee shall be fully responsible for all of his works and acts
                                        towards
                                        third party, whether those arising out of this Agreement or arising out of any
                                        other
                                        source of commitment outside this Agreement.
                                        11.9 The Employee acknowledges that he is aware of all applicable laws and
                                        regulations in the Arab Republic of Egypt and he shall not act in violation to
                                        such
                                        applicable laws and regulations. The Employee agrees that he shall have full
                                        responsibility if he takes any action against the laws

                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (11)

                                        11-1 يتعهد الموظف بالمحافظة في كل الأوقات على سلوك الوظيفة وأن يراعي في كل
                                        الأوقات
                                        التصرف والسلوك والمظهر والسمعة الحسنة.
                                        11-2 يتعهد الموظف خلال مدة سريان هذا العقد بأن يكرس وقته وإهتمامه لواجباته وبأن
                                        يقوم
                                        بكل ما في وسعه في سبيل تسويق وتنمية وتوسعة نشاط صاحب العمل.
                                        11-3يحظرعلى الموظف بدون إذن كتابي من صاحب العمل أن يقوم بأي عمل لجهة أخرى منافسة
                                        أو
                                        تقوم بأى عمل مماثل لعمل الشركة أو لها علاقة عمل بأى شكل بصاحب العمل، سواء بمقابل
                                        أو
                                        بدون مقابل ولو كان ذلك خارج ساعات العمل الرسمية وتظل أحكام هذه المادة سارية لمدة
                                        ثلاث (3) سنوات بعد إنقضاء علاقة العمل لأي سبب من الأسباب.

                                        11-4يمتنع على الموظف أن يكون له بطريــق مباشر أو غير مباشر أية صلة بأي منـــشأة
                                        أخرى
                                        تكون منافسة لصاحب العمل او تعمل فى ذات المجال أياً كانت بدون إذن كــــتابي مسبق
                                        من
                                        صاحب العمل.

                                        11-5يلتزم الموظف بأن يخطر صاحب العمل فورا كلما حدث تعارض بين مصالح صاحب العمل
                                        وبين
                                        مصالحه الشخصية وأن يطلع صاحب العمل على أى ملكية أو مصالح أو علاقات خاصة قد تؤثر
                                        على
                                        مقدرته فى القيام بمهام عمله بنزاهة.

                                        11-6 يلتزم الموظف بأن يحسن معاملة العملاء والزبائن والموردين وكافة من يتعاملون
                                        مع
                                        صاحب العمل.
                                        11-7 يلتزم الموظـــف بالامتناع عن القيام بأى من الاعمال التالية إلا بإذن كتابي
                                        من
                                        صاحب العمل:
                                        أ. – منافسة صاحب العمل سواء بطريق مباشر أو غير مباشر.

                                        ب. العمل كمدير أو موظف أو إستشاري لدى أى جهة أخرى او شخص اخر.
                                        ج. أن يأخذ لنفسه أو يحول لشخص آخر فرصة سانحة مملوكة لصاحب العمل أو قام صاحب
                                        العمل
                                        بإعدادها أو كانت متوفرة له أو تفاوض صاحب العمل للحصول عليها.

                                        د. القيام بأية أعمال مرتبطة بالأعمال والانشطة التى يقوم بها صاحب العمل،ونظام
                                        الشركة
                                        الاساسى وسجلها التجارى، سواء مباشرة او عن طريق تسخير الغير.

                                        ه. قبول أي مبلغ أو عمولة أوأتعاب أو أية مبالغ او هدايا عينية او نقدية من أى من
                                        عملاء
                                        أوموردي المهمات والخدمات العاملين مع صاحب العمل.

                                        11-8 يعتبر الموظف مسئول مسئولية كاملة عن كافة أعماله و افعاله في مواجهة الغير
                                        سواء
                                        تلك الناشئة عن هذا العقد أو تلك الخارجة عن هذا العقد.

                                        11-9 يقر الموظف بأنه على علم بجميع القوانين واللوائح المعمول بها داخل جمهورية
                                        مصر
                                        العربية و بأن لا يرتكب اي عمل ينطوي علي مخالفه لأي من هذه القوانين واللوائح.
                                        كما يتعهد الموظف بتحمله المسئولية في حالة قيامه بأي عمل ينطوي علي مخالفة لأي من
                                        هذه
                                        القوانين.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article )12(
                                        12.1 Upon end of term or termination of this Agreement for any reason
                                        whatsoever,
                                        the Employee shall immediately deliver back to the Employer whatever has been
                                        consigned to him during his employment period as goods, materials, movables,
                                        documents, paper or whatever related to the Employer.

                                        12.2 In case of occurrence of any of the following, the Employer may terminate
                                        this
                                        Agreement by virtue of warning notice of (15) fifteen days prior to date of
                                        required
                                        date of termination without any rights or compensation to the Employee any of
                                        the
                                        following:
                                        a. Material violation to any of the works assigned to the Employee;
                                        b. Commitment of any of the acts described under article (69) of the Labor Law;
                                        c. Proof of commitment by evidence of a material breach related to his
                                        obligations
                                        under this Agreement;
                                        d. Commitment of any act that may or cause damage to the interests of the
                                        Employer.

                                        12.3 The Parties agree that the Agreement shall be considered terminated by
                                        itself
                                        without any notification, notice or litigation, in the event of liquidation or
                                        bankruptcy procedures of the Employer or partial cease of the work of the
                                        Employer.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (12)
                                        12-1 يتعهد الموظف عند إنقضاء علاقة العمل لأي سبب بأن يعيد لصاحب العمل فوراً كل
                                        ما
                                        سلم إليه خلال مدة عمله من ادوات أو مهمات أو منقولات أو مستندات أو أوراق أو غيرها
                                        مما
                                        قد يكون خاصاً بصاحب العمل.

                                        12-2فى حالة حدوث اى مما يلى، يحق لصاحب العمل انهاء هذا العقد بعد انذار الموظف
                                        بــ 15
                                        (خمسة عشر) يوماً قبل تاريخ الانهاء، دون ان يكون للعامل الحق فى اى حقوق او
                                        تعويضات:

                                        أ. إخلال الموظف الجسيم بأى من الأعمال الموكلة للموظف،

                                        ب. ارتكاب الموظف لأى من الأفعال الواردة بالمادة 69 من قانون العمل،
                                        ج. ثبوت ارتكاب الموظف لاى مخالفة جسيمة لالتزاماته فى هذا العقد،

                                        د. ارتكاب الموظف او شروعه فى ارتكاب اى فعل من شأنه الاضرار بمصلحة صاحب العمل.

                                        12-3 أتفق الاطراف على اعتبار هذا العقد مفسوخاً من تلقاء نفسه دون ادنى اخطار أو
                                        إنذار
                                        أواللجوء للقضاء فى حالة البدء فى اجراءات تصفية او إفلاس او وقف جزئى لاعمال صاحب
                                        العمل.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article (13(

                                        The Egyptian law shall be the governing law of this Agreement.Any dispute which
                                        may
                                        arise out of, in connection with, in relation to or as result of the execution,
                                        interpretation or termination of this Agreement shall be within the jurisdiction
                                        of
                                        Egypt Courts.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (13)

                                        القانون المصري هو القانون واجب التطبيق على هذا العقد.تختص محاكم جمهورية مصر
                                        العربية
                                        بنظر أي نزاع يتعلق بتنفيذ أو تفسير أو إنهاء هذا العقد.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article (14(

                                        The Agreement is concluded according to the Labor Law and Any amendments to the
                                        Labor Law shall require amendment to this Agreement by both Parties.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (14)

                                        أبُرم هذا العقد وفقا لقانون العمل وفي حالة تعديل قانون العمل يجب علي الاطراف
                                        تعديل
                                        هذا العقد.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article (15)

                                        All notices by either party to the other shall be made to the respective
                                        addresses
                                        shown herein. Such notices shall be deemed duly served and legally effective.
                                        The
                                        Employee undertakes to notify the Employer in writing of any change of his
                                        address
                                        and the date of such change.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (15)

                                        كل إخطار أو إعلان يوجهه أي من طرفي هذا العقد إلى الطرف الآخر على عنوانه المبين
                                        بصدر
                                        هذا العقد تعتبر صحيحة ومنتجة لكافة آثارها القانونية. ويتعهد الموظف بإخطار صاحب
                                        العمل
                                        كتابة فور أي تغيير يطرأ على هذا العنوان وتاريخه .
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article (16)

                                        The Agreement is written in both Arabic and English, in case of discrepancies of
                                        interpretation of the Agreement, the Arabic version shall prevail.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (16)

                                        حرر هذا العقد باللغة العربية واللغة الانجليزية وفى حالة وجود خلاف حول تفسير هذا
                                        العقد بين اللغتين، يُؤخذ باللغة العربية.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article (17)
                                        17.1 The Agreement sets forth the entire understanding of the Parties with
                                        respect
                                        to the subject matter hereof and shall supersede all and any prior or existing
                                        agreement between the Employer and the Employee or any of the Employer’s
                                        affiliated
                                        company that may exist on the date of the Date of Signature.

                                        17.2 The Employee hereby declares that there are no agreements with any third
                                        party
                                        which may be in conflict with, violate or supersede this Agreement.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (17)
                                        17-1 يعد هذا العقد الاتفاق الكامل بين اطرافه بخصوص موضوعه، ويسمو على اى اتفاق
                                        اخر
                                        أبُرم مسبقاً أو قائماً حالياً بين الموظف وصاحب العمل أو بين الموظف واحدى الشركات
                                        التابعة لصاحب العمل قبل تاريخ التوقيع.

                                        17-2 يتعهد الموظف بعدم وجودأي إتفاقات أخرى مع الغير قد تتعارض أو تنتهك أو
                                        تعلوهذا
                                        العقد.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article )18(
                                        The Agreement shall be valid and legally binding on both Parties from the
                                        Effective
                                        Date.
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (18)
                                        يسري هذا العقد وينفذ في مواجهة الاطراف إعتباراً من تاريخ السريان.
                                    </td>
                                </tr>
                                <tr>
                                    <td class="text-left" style="border:1px solid black;">Article (19)

                                        The Agreement is concluded in three copies of which:
                                        ㅎ- One copy to the Employer.
                                        ㄱ- One copy to the Employee.
                                        ㄴ- One copy for social insurance.

                                        First Party (Employer)
                                        Polaris For Project Management

                                        Represented by
                                        Name: Mr. Mohammed Kassem
                                        Title: Chairman
                                        Signature:


                                        Second Party (Employee)
                                        Name: ............................................................
                                        Title: ...............................................
                                        Signature:
                                    </td>
                                    <td class="text-right" style="border:1px solid black">المادة (19)

                                        تحرر هذا العقد من ثلاث نسخ تسلم كالآتي:
                                        - نسخة لصاحب العمل
                                        - نسخة للموظف
                                        - نسخة للتأمينات الاجتماعية.

                                        الطرف الاول (صاحب العمل)
                                        شركة بولاريس لادارة المشروعات
                                        ويمثله
                                        الاسم:السيد/ : محمد قاسم
                                        الصفة: رئيس مجلس الادارة


                                        الطرف الثانى (الموظف)
                                        الاسم: السيد / ...........................................
                                        الصفة: .........................
                                        التوقيع:

                                    </td>
                                </tr>
                            </body>
                        </table>

                    </div>
                </t>
            </t>
        </t>
    </template>
</openerp>

